有冇女仔去過荃灣但跌左個銀包？

26/1，下午執到

如果係事主，或識得事主既，可以係下面留Tg

推

P牌推